24/07 美國駐成都總領事館現場直播

檢舉

佢點影的

「中國式反制」派攝影隊捉美國大使館燒文件

係咪就係呢班人影緊?